---
tags:
  - programmation
  - lycée
  - application
---

## Présentation générale

Puzzles de Parsons, défis avec tests à valider et devoirs supervisés pour enseigner et apprendre Python au collège/lycée et s'entraîner pour les épreuves de NSI.

## Liens

[Le site](https://www.codepuzzle.io/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/code-puzzle)  [Contacter](https://forge.apps.education.fr/code-puzzle/code-puzzle.forge.apps.education.fr/-/issues)